[{
    "id": "1",
    "domaine": "HTML",
    "question": "Choisissez l'élément HTML correct pour le plus grand titre:",
    "choices": ["&ltHead&gt",
        "&ltHeading&gt",
        "&ltH6&gt",
        "&ltH1&gt"
    ],
    "Correctanswer": "3"
}, {
    "id": "2",
    "domaine": "HTML",
    "question": "Quel est le HTML correct pour ajouter une couleur d'arrière-plan?",
    "choices": ["&ltFond&gtjaune&lt/fond&gt",
        "&ltBody bg = \"yellow\"&gt",
        "&ltStyle body = \"\" background-color: yellow;&gt"
    ],
    "Correctanswer": "2"
}, {
    "id": "3",
    "domaine": "HTML",
    "question": "Choisissez l'élément HTML correct pour définir du texte important",
    "choices": ["&ltImportant&gt","&ltB&gt", "&ltStrong&gt", "&ltI&gt"
    ],
    "Correctanswer": "0"
}, {
    "id": "4",
    "domaine": "HTML",
    "question": "Choisissez l'élément HTML correct pour définir du texte souligné",
    "choices": ["&ltItalic&gt",
        "&ltEm&gt",
        "&ltI&gt"
    ],
    "Correctanswer": "1"
}, {
    "id": "5",
    "domaine": "CSS",
    "question": "Quelle est la syntaxe CSS correcte?",
    "choices": ["body {color: black;}",
        "body: color = black;",
        "{body: color = black;}",
        "{body;color:black;}"
    ],
    "Correctanswer": "0"
}, {
    "id": "6",
    "domaine": "CSS",
    "question": "Comment insérez un commentaire dans un fichier CSS?",
    "choices": ["'Ceci est un commentaire'",
        "/ * Ceci est un commentaire * /",
        "// Ceci est un commentaire",
        "// Ceci est un commentaire //"
    ],
    "Correctanswer": "1"

}, {
    "id": "7",
    "domaine": "CSS",
    "question": "Quelle propriété est utilisée pour changer la couleur d'arrière-plan?",
    "choices": ["background-color","bgcolor", "color" ],
    "Correctanswer": "0"

}, {
    "id": "8",
    "domaine": "CSS",
    "question": "Comment ajouter une couleur de fond pour tous les éléments <h1>?",
    "choices": ["h1 {background-color: #FFFFFF;}",
        "all.h1 {background-color: #FFFFFF;}",
        "h1.all {background-color: #FFFFFF;}"
    ],
    "Correctanswer": "0"

}, {
    "id": "9",
    "domaine": "JavaScript",
    "question": "Le fichier JavaScript externe doit contenir le balise <script>.",
    "choices": ["Vrai","Faux"],
    "Correctanswer": "0"
}, {
    "id": "10",
    "domaine": "JavaScript",
    "question": "Comment créer une fonction en JavaScript?",
    "choices": ["fonction = myFunction ()",
        "function myFunction ()",
        "Fonction: myFunction ()"
    ],
    "Correctanswer": "0"
}]